覺唔覺呢到開始有 d 悶 😰

d post 泥泥去去都係果幾個 😂

唔覺

Ching所言甚是😏

咁你咪死返出去囉

悶你老味臭西呀😄

個個forum 都係來來去去都嗰幾個post 架啦...

走啦

洗唔洗咁講野呀 😅

唔覺
好好玩

有時成人台開得多係咁
J少d應該無野

呢到既人好惡😅

無乜禮拜咁囉 😅

......

emoji撚死返mk火星啦

😊😊😊😊

咁你一定冇上過高登

我中意打 emoji 又點呀 😄

未有出位post

想番高登都唔得 比人bam撚左

因為啱啱開始大家都比較怕羞😏

話曬第一次

死返出去啦

咁快？悶就變番以前咁正常吹水囉

泥你老母

👁👄👁

Ching開多d post咪唔悶囉，十卜

你想開咩 post 呀

之前上開失敗同小卒😓

屌你老母呀

正評LZ高汁

死撚開啦林早洩

Fuck off

行开下
过一排再番黎

屌你老母殘體字

死返5p啦

返5p啦屌

見工post

Ching 認得我？

其實高登都係差唔多

走啦仆街

唔法國

支持樓主

上高登學人講禮貌
lihkg先岩

你老母 你仲撚差過佢 屌你老母大陸仔含撚啦

好行唔送

ching ho ball

走啦你

哩度好好 大家覆得好快:3

去最新台到睇啦

再見

agger

殘體撚 5p狗 表情撚 乜撚柒都有

你入熱門梗係啦，入最新ma

唔送啦

應承我一齊走唔好番黎

岩啦 一次過block曬班emoji撚

( Show Blocked User - 雲達🐮治 )

呢到已經有善過高登好多

林早泄打手？

你咪黎番去高登囉
個到一定好好玩 唔會悶嫁

戇鳩

哦

唔覺囉

走啦柒頭

( Show Blocked User - 雲達🐮治 )

好憎Emoji撚

有事可以走先！

😒😒😒😒

牛ching🙇🏿‍♀️

咁都悶唔係嘛🙈

悶？
睇留言都笑撚到我hihi

亲一下
么么哒

留名

黎黎去去都係你d垃圾早洩打手出post

阻撚住哂好難唔悶

悶你咪走

好行夾唔送喇

悶你老母

咁我地一齊返高登囉😳

伯母真係好悶，要搵人救火

戇鳩

波台狗屌你老母啦

走喇 無人想知你悶喎

屌你老母臭閪

波台狗

屌你老母

咁你死返去 叫悶仲留係到 無病呻吟